聽日1pm 金融撚全面進場！！！！

push

Push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大家幫幫手啦

天氣係熱，但係自己香港自己救呀

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

五大訴求 缺一不可

一點唔係開市啦咩

推

1

2

3

4

5

6

7

8

推爆佢呀！

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！